以家d 00後 竟然話今日做冬想準時走！ 洗唔洗比你放半日Tim呀

係人都會知嚟緊就黎過年，

咁好多公司都會早放，

咁當然唔包括我公司啦！

因為我係外國企業，所以唔包埋都好正常，

點知有隻00 後，

佢今年啱啱先入職，

佢就問我公司會唔會有早放，

咁我叫佢用下個腦自己都諗，

佢就講果日約左屋企人做冬！

六點鬆會走(合約寫9-6，潛規則收7點)！

我就即刻鬧到佢差d cry，

仲串爆佢咁問佢洗唔洗放埋羅馬歷，儒略曆比你呀！

依家d 00 後真係好貪小便宜，

早走果一陣都想貪！

其實要㗎

真 係醒目既 做冬應該琴日做左 今日可以放心ot 到8點

痴撚線，冬至仲要返工

我收工啦喎

潮文？

樓主00後？

00 後好撚驚比人炒 我以家日日玩鳩佢地

99 年

吉魯去左邊

扮乜野約屋企人做冬
最憎啲人打親情牌
好明顯係想偷懶
我遲2日先出糧比你得唔得呀
00後

00 後態度好撚差

WFH

係唔係潮文都好，都要講句屌你老母

你同佢講，早收好多人搭車，收夜啲仲舒服

外國公司先重視喎, 9up少陣喇

唔早放好似犯法，腦細初初都唔想早放，我一話要報驚
佢嚇到射精

我仲提埋佢有聖誕早放呢條法例

00後日日反政府 反中國
但又想冬至早走

00後陷害香港

Wfh

好曲

中國人先做冬

黃屍係貢有著數咪同路人

冬至年三十中秋果D唔好搞人啦，人地有屋企架，可能你冇

你試下貢樣同你老細講

做冬ot博表現都唔識，點出黎返工啊

黃絲講利益？

把口想點

00後咁廢嫁

利申：90後 ot到11點

潛規則有無寫係合約

公司放六點，呢D日子法定時間走唔過份

我公司D老屎忽四五十歲果班叫佢OT,佢屌番你轉頭

有野做一定要做埋 理得你咩節日 我話炒佢 佢驚到

你今晚收幾

以為吉魯sir開post

佢退左休

還我吉魯sir

以家到我屌00 後

陰d陰d講羅馬 屌你老母

羅馬晴喊到賴屎

份賠償合約寫明包到6點架，OT有賠償都唔夠睇醫生啦

8點啦，算早

做冬準時走人之常情
係咪洞房前要預一個鐘頭ot
係樓主仆街，仲上黎講係咪想比人屌到cry?

00後係咁架啦
番工坐到等放工
一代不如一代

D 00後真係

唔撚好咁仆街啦屌你老母

炒你老母啊
得你公司請人咩戇鳩

樓主幾時仆街死？

唔陪老婆？

收下把口

00 後無料無經驗 做m記？

咁又做到你間濕9公司? 屌你老母啦, 人哋洗閪跟著你條撚屌咩

陪乜佢仲細咩？

係咪節日都應該準時走啦

合約決定一切

你都幾幽默

我地90後真係差好遠

咁我陪

我部門主管

樓豬係濕鳩
個名寫咗

我陪緊 你轉頭上黎

00後垃圾 撐樓主

你垃圾 早放唔係一定的

晏d Nben

你咪其中一個垃圾囉

你廢閪咪做奴隸囉

唔好話00後，今日公司個80後都喊住話要早放

有種可以唔做

佢地話早走 我主動要求ot做埋佢地嗰份 老細讚我叻仔有前途

跟住你呢種臭閪肯定無運行

樓主男人 無閪

支持你，班友唔玩唔得
對佢地好d佢地會當老奉
完全唔撚識做

放左幾日假了

00後簡直係垃圾
我地90後食鹽多過佢地食米

00後辣能殺

我公司平時係要申請先有得準時收工

原來唔係潮文
食屎啦樓主
無早放係一件事
你咁小七人係你奴性
仲以為自己好勁
收皮啦九十後以為自己老
計年紀呢度大把人除便小你都得

唔係話年紀問題 但00後真係好垃圾 老豆老母唔教 就我黎教

00後比水曬去坐監

自我膨脹😆，適合做老細

好多六七八十後都係垃撚圾，一樣米養百樣人，大把廢老嘢就做唔好，又要以為我D玩九佢

好彩我90後

話你知，俾你兇得到果個唔垃圾，起碼你駛得郁佢，對佢好D啦，教仔要一啖沙糖一啖屎

總好過好多人坐係位度屌佢都無悔意，又唔架意你炒九佢，老屎忽有人照果D更加闊佬懶理你啦

條友恰鳩人，仲話自己主管，仆街主管就有你份

玩左幾十年唔厭既咩

九十後都一鳩樣，樓豬九十後都沾沾自喜

樓主唔炒佢算皇思浩蕩

咪再恰樓主樓主冇屋企又冇人同佢做冬，咪想班00後陪下佢ot，有錯咩？

90後出黃之峰 天琦 周庭 00後呢

庇護工場都要跟office hour？

外國企業 你弱智？

好波

老奉早放？

恃住自己高級啲就蝦蝦霸霸玩鳩人係想點？唔放咪唔放囉，洗唔洗咁都話炒，好聲好氣唔撚得嘅

佢地傻傻地 當公司開善堂

而家唔係話個靚仔想法定時間遲少少走咩？我有冇睇錯？

返九放三

9-6 要返到7點都on lun 9

我地公司多野做 出黎做野係咁嫁啦

收工仲唔走，留係度做義工？